搭巴士見到隔離條友打傳說好勁

好想叫佢carry我 比人雷到想del game

有幾勁 打下囉巴打

垃圾

用刀鋒四定唔知五殺 低手場成日都有垃圾打野

成班垃圾掛機又關我事

打LOL仲好

電腦太廢打唔到

人會唔會講我
利申：玩隨機單中多既垃圾

刀峰要4殺5殺唔難嘅 佢收割太op